五年前已經話黨鉄職員同黑警冇分別 你哋又唔聽

因為興趣關係認識好多港鐵職員 有前線散仔有上位高層

公司架構類似政府 同埋中高層好多退休警察 一直都係藍到仆街 真係淨係識幾個偷偷地支持示威者 絕對唔似巴士公司咁樣藍色黃色都有

最特別係公司洗腦文化 每一個職員就算係搵得萬幾蚊嘅蛋散都覺得自己好撚重要 從來唔會當乘客係顧客 你有得搭係佢嘅恩典好鍾意強調鐵路收入唔係扣車費而係地產

有好多職員好想我哋仆街 有啲會偷偷地影你相起底 只係受過訓練所以你睇唔出

所以港鐵職員大部份都唔係無辜的 下次阻頭阻勢當佢警察處理

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

記住入機場搭機鐵免費㗎
而家做緊event 跳到閘機就可以免費搭

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？